女子全身按摩…要求胸部按用力一點 突感覺異物入侵怒提告

台北市一名作風豪放的年輕辣妹，前年底與男友一起到按摩店按摩放鬆，辣妹一進入房間就將衣服脫光，接受男按摩師的精油舒壓，還特別要求胸部要按用力一點。結果女子疑似因為太過舒服，在按摩過程中睡著，她卻在睡夢中感到異物入侵下體，驚醒後趕緊找男友求救並提告，檢方因最後罪證不足，將男按摩師不起訴。

這名20多歲的女子，前年底與男友和友人到KTV歡唱，結束後因身體痠痛，與男友到一家按摩店接受全身油壓按摩，由於女子常常會去按摩，因此到了按摩店就與男友分開接受油壓。進入房間內，女子就主動脫去衣物，躺在按摩床接受徐姓按摩師的服務，由於按摩舒服加上當天較為疲累，女子不小心睡著，但她卻在睡夢中感到異物入侵下體，懷疑徐姓按摩師對她性侵，氣得與男友到櫃台理論，並控告店家。

徐姓按摩師強調，絕對沒有侵犯女子，反倒是女子自己一進房間就將衣服脫光，還強調胸部要按大力一點。地檢署透過醫院採集檢體送驗，未在女子下體發現男性DNA，甚至連按摩的精油都沒有驗出，因此認定徐姓按摩師罪證不足，全案不起訴處分。

發夢都夢到被人姦
臭雞

將男按摩師不起訴
對她性侵

甚至連按摩的精油都沒有驗出

台北市-1分

個男按摩師係唔係叫徐志摩？

好文采

未入黎已經知係台灣

所以

簡男人按就俾人雙穴中出都咪怨

咁樣睇應該係想屈錢 擺埋個天仙局 點知人地

男按女咁撚正
仲要按個波

咁個正印唔會嬲嘅？？